这里应该有个标题……
====================================================

:slug: titleless
:lang: zh
:date: 2017-03-07
:tags:
:desc: 但是想不起来……
:issueid: 61

.. PELICAN_BEGIN_SUMMARY

    但是想不起来……

.. PELICAN_END_SUMMARY

.. contents::

事前警告：

    * 做好废话连篇和疑似对号入座的准备

    * 当然里面说到的事咱也做过，然而这不是理由……

    🤷‍

一些废话……
------------------

某处一度成了晒 MacBook 群……

不管到哪里都是到处喊别人菊苣大佬一类的然后说自己好弱好菜一类的……

    连……都能叫菊苣？

    不过咱也干过同样的事，于是并没有资格说教其它人……

把一根大水管拆成两根小水管好像没什么实际效果……

整天对着一个人 Gay 里 Gay 气肛来肛去（果然经不得 /unblock ……

不管实际情况先 #RICH 或者 #poorasme 一类的 hashtag 走起……

    貌似咱是罪魁祸首……😭

最近的新人能不能提问前动动键盘？

    対是不是有人想说到处推提问的智慧这样的文章会把新人吓跑？

    🤷‍ 那和咱有啥关系……

到处都在吵架，啥都能成为吵架的理由……

    🤷‍ 反正咱不知道为啥……

到底啥叫正事啥叫水？

    🤷‍ 因为不知道而且没有标准，干脆都不说话好了……

还有一把疑似要弃的坑……
------------------------

前面开了头的好几个系列不知道接着怎么写了……

:del:`当然也是咱在偷懒……`

于是前途未卜？ 😨

最大的可能是写进 Wiki 里（但是 Wiki 要整修一下 😂


但是……
-------------------

    「汝……汝看咱什么都不知情，一副无忧无虑、乐呵呵的模样，一定看得很开心呗？」

    「咱、咱冷静极了。咱的脑筋不是转得这么快吗？汝早就知道约伊兹的传说了，对呗？」

    「也是，说的也是呗。汝遇到咱的时候，就已经知道真相了呗。如果是这样，就能够解释很多事情了。」

    「呵呵，毕竟，汝……汝喜欢可怜柔弱的小羊呐。汝看咱什么都不知情，
    还说着想回到早已灭亡的故乡是什么感觉啊？一定觉得咱愚蠢得可爱呗？可怜得让汝觉得心疼，是呗？
    即使见到咱任性，也想要原谅咱，然后温柔对待咱，是呗？」

    「汝会说出要咱自己从纽希拉回去的话，也是因为对咱感到厌烦了呗？」

    「咱就是这么想！汝是人类！人类是唯一会饲养动物的存在！所以，汝就拿约伊兹当诱饵看咱怎么反应，想必汝看得很开心——」

    「咱、咱变成孤单一人了。怎么……怎……么办才好？已经没有人在等着咱回去了，哪儿都没有……咱……变成孤单一人了……」

    「汝是咱的什么人啊……不对，咱是汝的什么人啊？」

    「咱不要！咱不要再孤单一人了！」

    「咱说汝啊，抱抱咱好吗？」

    「咱已经是孤单一人了。可是，如果有了孩子，就会是两个人。汝瞧，
    咱现在是人类模样，所以也不是不能与身为人类的汝在一起，是呗？汝啊……」

    「呵呵，啊哈，呵呵哈哈哈，说的也是呐。毕竟汝是个烂好人呐。咱不会对汝有期待，
    可是无所谓，咱想起来了。有人……没错，有人爱着咱呐。」

    「那件事之所以不让汝觉得紧张，也是这样的原因呗？汝一定在想如果能够拿到一千枚银币，
    也没什么好舍不得的，是呗？」

----

「……抱歉。」

在咱之前有其它人需要支持吧，于是不用在意咱。
